香港01能唔能夠超越蘋果日報成為最強大既民主大報？

香港01又多泛民經營，立場中肯，事其事非其非

又理性，又有倡議建設唔係得個鬧字

後台好似係親共架wo

可能係度溫水煮蛙緊

立場中肯，事其事非其非

你班友仔曲到圓